有冇元朗人嬲到訓唔著

我由細住到大咁濟 今日真係好撚嬲 好想去幫拖 又怕唔夠人 嬲到訓唔著

唉，驚以後返學都比班牛屎佬打

[置頂]7.22罷工.地鐵不合作運動.去狗竇

有種坐以待斃既感覺

嬲撚到仆街。

我唔係元朗人都嬲撚到瞓唔到

我諗今晚所有有良知既香港人都訓唔著

唔洗心急，元朗祠堂走唔到

莫講話元朗人啦

我諗全香港都嬲到訓唔到
上環三十幾粒
元朗警黑打人

係香港人都嬲到著啦

我嬲撚到就痴線

大部份香港人都嬲到訓唔著

屯門人都訓唔著

唔係元朗人，但都嬲到訓唔著

我嬲都想殺人

屌你老母 快啲去搞事打撚死班黑社會
收反哂丁權

利申：原居民

聽日都唔知返唔返工好

唔係元朗人都訓唔撚著啦依家成個人著撚晒

唔知乜撚野人黎

以後放工搭西鐵都驚

完全瞓唔著

此仇必報

元朗人 +1
小學
中學都係元朗讀

好想出去幫手..
但係自己又無還擊之力..
見住班黑 + 警 拍膀頭傾就無事..
真係...

今日返黎真係驚到入元朗市區前係廁所換走左黑衫..
即刻返屋企..
雞地個邊係完全唔敢行...

唔係元朗人 但都訓唔著
呢次真係唔可以就咁算

呢幾個禮拜, 嬲到無瞓過

點諗都到安全返到屋企都咁奢侈

將軍澳人表示嬲到彈起身

訓唔住，嬲到成身震

我唸住繼續著黑衫黑褲係元朗出沒

驚閪呀

我地哩d近年因為元朗多新樓先做左元朗人
今日見到差佬要靠班圍村佬幫手
你叫普通市民點算
班差佬自己都要黑社會幫
佢地已經唔係合作咁簡單
而係黑社會怕左黑社會
差佬係under圍村佬

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

聽朝返8點幾,依家都未瞓住睇到個心好灰好累

離撚柒晒大譜！

屯門人睇住直播我到而家都瞓唔到

屯門人表示嬲到著曬火

天水圍人都嬲到訓唔著
屌你老母唔係西鐵停左 我諗好多義士會去到救人

唔係元朗人都嬲到訓唔著

東涌人訓唔到

唔好送頭啊巴打，星期六要你

忍到星期六call齊馬剷平佢

好撚嬲

【推上國際】已於twitter向國際反映香港現況及求救

由細到大雞地玩開 小學係隔離 又係消防局後面住 。今日見到咁 真係嬲到面都紅哂

我典咗好內

應該係香港人都會嬲到瞓唔著

係真香港人都瞓唔著

我係元朗人，真係訓唔著。點解個政府變成咁？

好心痛，自己又乜都做唔到

唔止元朗人，係香港人都嬲到振